極 端 暴 力 核 心 示 威 者

遲啲示威者會唔會有究極進化？